各位屋企開始打邊爐未

熱到仆街，打條毛咩
十一月都黎緊
唔知以為而家夏天，連秋天既感覺都冇
好想打邊爐呀

咪涼左好多囉 早兩年12月頭仲著緊短袖呀

凍撚到 成個禮拜冇返工了 頂唔緊

開住冷氣打

個個星期都打一次

好想瘋狂打邊爐同燒野食